究竟夜期食撚左咩屎?

人地老美升個段唔跟
跌就跟到足有突
夜期晚晚跌3百 屌你老母

30825put過唔過夜好

你究竟知唔知自己講緊乜野，留意左你好耐，成日9588，乜野無食右，你自己讀一次睇下自己明唔明，成碌7咁。。。

完全廢撚事理佢

港女係咁架啦 美股夜期升 大媽ATM咪又係跌 已睇化

無

點解要理條煩膠

想煩反佢轉頭

係時候短線買熊了

道指跌380 屌